返新工唔適應點做好？

新工返左差唔多1個月, 但未適應 好多野都覺得有心無力 各位巴絲會考慮辭職定頂硬上？

事源係本身有兩個offer 一份90分鐘車程大公司 一份30分鐘車程公營企業
兩邊年薪就差唔多 都係5day, 當時貪大公司褔利好就放棄左公營企業果份

依家日日返工都覺得好累 好唔適應咁 覺得自己係舊飯

on9

90分鐘 每日有3個鐘用係搭車

巴打指邊方面on9

當初太急冇諗清楚
一來諗住會渣車返工都係30分鐘左右,,, 點知未等到有車果日都已經頂唔住